思覺老師覺得這廣告好撚戇鳩!!!

老師真係好搞笑
彈條撚樣出黎，笑到仆街